伊朗（波斯貓）我屌你老母啦

唔使旨意同我地中國人做生意
一帶一路依家開始唔侵你玩

點解上半場換咗2個人？

炒鳩我地3:0？
我屌你